中資公司叫我地所有員工要簽署支持國安法，簽完要CAP圖俾上司睇，唔做就要入房問話

我應該點做好

錄佢音

咁咪即係辭職

唔簽，吹你唔漲

講邊間 圖

Push

身邊大家同事都諗緊對策

咁咪照簽

點會有圖 開會講架

開名啦屌

應該拍埋片live youtube，中資公司收皮啦

用連登個名

對策咪就係全部都唔簽囉

金融非銀行囉 略有規模 唔講太多 驚自爆

開名先有可能幫到你，冇名你開一萬個同樣post上齊熱門都冇用

中國建築？我會唔撚做 再屌柒佢 俾啲骨氣ok?

大家都要養妻活兒

簽咗唔可以遊行抗爭？

呢排個景麻麻地 餐搵餐餐清

佢會因為唔簽炒咗你？
可以告上勞工處

唔想加大人數 雖然對家都可能用計時器 但良心過唔去

中信？

上司同內地阿head好熟 實篤灰

簽完冇後果
唔簽國安法清算/冇咗份工

咪估啦巴打

工冇左可以再搵
香港冇左就點都冇得番轉頭

有咩灰好篤
團結就得
全間公司都唔簽
咪篤晒所有員工 炒晒所有員工囉

你俾緊對家一個虛假嘅民意授權呀

忍辱負重 or 為啖氣
自己諗

講就易 要供樓架

叫得中資公司 梗係有返咁上下藍絲廢中 清一色後生仔就話啫

咪係 我真係簽唔落手

咁咪簽囉
到時國安法徵召你全家做軍妓
唔好怨

咁又點
中資公司我都做過
都試過俾人叫簽嘢
唔簽就唔簽 你點捉我入房問話我都係話唔簽
都唔會吹得我漲

所以要因小失大？
俾人清算就咩都做唔到
佢炒完你可以換一個

對家有700萬張簽晒名影晒相
全世界都唔會再幫我地

有冇俾人針對

無
大部分我嘅同事都無簽

唔好咁啦巴打 人生在世 有所為有所不為 我唔簽架

有冇用架？

係？睇怕我都要做爛頭卒先

係咪網站果個

上有政策下有對策
換美金加速主義
中資快d死

懶人包黎啦

我諗都唔係得我一間架喇 佢地一定動員全部中資員工簽 用條數黎展示民意 我打死都唔會簽

咪玩啦，中資大把藍絲、支那同事，佢地唔批鬥督灰已經偷笑

轉個新簽名咪得？

我有好多cap 圖，你要唔要d